要求香港政府即時抵制除華為外的產品

不能讓美帝得勢

連中興都抵制埋?

小米表示：

焦土要抵制所有外國貨

華為入面啲零件係咪全部MIC?如果唔係點抵制

睇黎上次 中興真係過咗啲連 侵侵都讚的料
所以才獲得放生！

係中國人就只會用華為

要求香港政府立即對美加兩國所有商品收25%關稅

曲到

政府啲高級公務員好似係用iPhone

佢地d仔女全部都係外國讀書啦

佢地只會叫你用

岩岩先簽完
香港用硬